屌你老母youtube

呢排成日亂黄標已經夠契弟，你老味仲要將個apps 既comment位調去中間，我成日一下掃到最下真係屌出聲

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

真心 我都慣左

順便提提大家
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家打國際線
Task1 已經有琴日的警暴新聞，但條條唔過1k!
快啲rt + like + reply

入bot 拎任務24小時更新：(啲手足CLS，一日入幾轉）

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做